有冇巴打絲打下星期一生日無野做

一齊去海洋公園
講明先 我唔玩跳樓機同過山車

唔生日ok?

無問題啊

要返工，都係不了

象仔你做乜星期五就提返工

有興趣可以 email我 hkgnicholastse@gmail.com
CD-ROM都得

冇女去，不了